一人一個日本旅行時遇到/見到既痴漢實錄

當時自己一個去左富士河口湖玩幾日
租左架單車諗住環湖一周
踩踩下有架私家車跟住我
然後佢停低左係我隔離

佢： 我：
：天氣咁熱 不如上我架車啦
：唔洗喇 唔該哂你
：唔緊要啦 我車你
：唔洗喇 我有架單車 唔方便
：你將架單車泊埋一二邊啦 我架車好涼
：唔洗喇 唔該

開頭以為日本人咁nice
但發覺佢講野果陣唔係望住我對眼
最後擾攘左一陣 我拎部電話出黎佢先肯走
各位巴絲有無見過或者遇過

你係男定女

喺月台排隊上車，前面個男人拎份報紙出嚟
無啦啦伸長條脷喺度不停奶
仲要嗰版唔係咩女優，只係個廣告，有一大塊草原

姐係望你對波？

你未講你係男定女..

望住你條jer？

望住我迷人既胸肌
以及漲卜卜既褲浪

嘩 夜晚真係小心d
有次條街得我同個醉酒佬
佢不斷係到嗌:ねね ねね
我頭也不回咁跑番hostel

試過係箱根浸溫泉時俾人雞姦⋯

......

.........

我都係..
兩條友按撚住我來屌
我不停掙扎
但真係唔夠佢地兩個大力
跟住佢地輪流係咁屌入來我個屎忽
起碼屌左15分鐘
我俾佢地屌屌下我自己又射撚埋
好撚變態

我剩係見過乞兒係街痾尿

Kimochi

有冇屌到起漿？